唐詩一首求指教

到底
床前明月光
疑是地上霜
舉頭望明月
下一句係咩

屌你老母閪

老師話錯

係London Bridge is falling down!

成口一滴滴

差咁遠你都答得岩?

公佈答案!
老師話係London Bridge is falling down呀屌你老母!
答錯的全部返去重睇周星馳!

冇計 周星馳資深影迷